# Exercies Gogs

## Exercice Installation Git

- **Installation et configuration**
   
   - le git est déjà installé mais sinon, on aurait utilisé cet ligne de commande :

      ```bash
      sudo apt install git-all
      ```

    - Configuration :

      ![](C:\Users\work\Documents\CCI\SystemRes\captures\exo1.png)
